[原著重po] 我今日就用文言文屌你老母

吾操汝娘於堂上，而力虧！且歉也，汝娘之勢，凡人弗抵。汝娘欲吾操其屄，唯力弗足，吾射。
吾曰：吾射不亦精乎？
汝娘曰：中出不亦樂乎？
吾射，汝娘說。

汝娘孕汝週數，三十有七。誕嬰，
父名萬年青頭仔，吾令閣子，
速盡孝道，呼吾為爹。